[投行Alpha male] 睇linkedin睇到呆晒

利申：無知PG
睇到自己朋友既linkedin覺得自己好撚廢
TOP TIER SCHOOL IN US
computational math UG + financial engin PG
跟住IB intern
連登有冇alpha male點條路比我行

呢類人會唔會上child登啊

仲要靚仔靚女 投晒降

出賣下朋友個朋友 ，同佢同級

我個朋友係UCLA computational math 之後Columbia financial engin
citi ibank intern 咁樣清晰D未

留名

我雜魚學渣 有幸同到佢一個大學識到佢
渾噩叫做係排名頭25既學校讀緊 FINC AND ACCT PG 唔係佢果皮

NYU金工好似唔多好喎

NYU金數定金工

係咪想讀

但你連 financial engineering 係咩都未知

Financial mathematics 同 Financial engineering 都未識分就出黎拋名